GU腥左封email大約過幾耐覆你請唔請

求救

五分鐘左右
利申: GU HRM，e-mail apply 一律shift delete

落去填表

但係我去左 佢話只接受網上

我幾日前腥左 咁係咪即係冇望

同埋 巴打知唔知有咩其他方法見